+++
title = "Кубок Полесья-2007. Анонс."
date = 2007-09-01T15:21:36
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/kubok-polesya-2007-anons/"
permalink = "/post_1606/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200709/msg00000.html",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "kubok-polesia-2007-anons"
aliases = [ "/post_1606", "/kubok-polesya-2007-anons",]
type = "post"
tags = []
+++

Оргкомитет &#8220;Кубка Полесья&#8221; приглашает вас принять участие в открытом фестивале интеллектуальных игр в городе Гомеле и принимает заявки от желающих. В заявке должна быть следующая информация:



  * название команды и город;



  * состав команды (имя, фамилия);



  * требования к проживанию (турбаза - дешевая гостиница - дорогая гостиница - самостоятельное расселение);



  * время и дата приезда.



Программа и регламент фестиваля будут в самое ближайшее время выставлены в Летописи, на &#8220;ЗнатАках&#8221; и клубном сайте.



&#8220;Фишка&#8221; фестиваля - отдельный Кубок для бывших школьных команд, перешедших в студенческую лигу не ранее 2006 года.



Максимальное количество команд-участниц - 45. Окончание приема заявок - 23 сентября.



ps Для команд, приехавших раньше, 28 сентября в 17.00 - традиционное неофициальное открытие со &#8220;Священной коровой&#8221;.